口罩有用就唔會有醫護中招啦

謝婉雯唔通唔識帶口罩?
大陸都傳有醫護中招

佢個次係冇戴眼罩，中左招先開始戴埋眼罩

佢中招好似係人地打乞次，噴中左佢眼。

咳同打乞嚏唔戴口罩唔掩口都係賤種

咁你咪唔好戴囉

口罩不嬲唔係100% on撚9 小學畢業未

冇人話100%，起馬減低機會

其實係要帶菌嗰啲冚家鏟戴

醫護就算戴左口罩都仲有7-8%機會奶野